《周先生》（原：《一人之境》）

《周先生》
改編自《一人之境》

作曲：林家謙
原詞：林家謙
編曲：林家謙

看鏡裡模樣 摷著髮蠟襯上外套
浸伯爵茶葉 嘆著早餐味道
作戰也無恙 到下班早天黑但自豪
好友乾杯的一晚 是永久不會老

同學漸長 先生這稱謂似 標誌著我的歷程
平行路中 尚有多少跌碰 願我一一細聽

祝我們難捱都可往前看
總寄存對明日的嚮往
回望最初 從未白走一趟
那時投下理想給光復香港
愁眉至今釋放
面對寶貝誕生悉心觀看
多清澈的眼睛 只想你很快樂那臉龐 woo~
逆風中更硬朗

尋夢歷險 歐洲小島渡假 呼應浪與海叫喚
平凡日子 若勇於不妥協 亦有驚喜佈滿

祝我們難捱都可往前看
總寄存對明日的嚮往
回望最初 從未白走一趟
教人無負說聲 喜歡這個海港
愁眉至今釋放
就算苦澀有位你伴在旁
只需仰天細賞 窗紗每朝透入那道晨光
若果可繼續看

飲住寫？

Follow 開樓主

我收下弓弓

LM

Push

推

巴打畫圖嗰時我仲未出世

幾時飲油？

第五波之前

可惜那疫~症 我們無人能飲勝 訴心聲
仍不夠耐性 捱不到第五波 已酒醒

lm

推到有人欣賞

玩境玩得好靚